[和理非升級] 全方位和理非抗爭

目標一致，瞄準極權。
警渣公安臥底黑社會只是模糊焦點的工具。
記住，打大佬要打頭，唔係打身！！
前線縱然有錯，全體抗爭者一同道歉，檢討，重新出發，齊上齊落。
堅持團結，不指責，不分化，不篤灰，不割蓆。

梁天琦格言：
1. 政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
2. 我們必須反思自己的每一言一行，會使我們離這個目標更近還是更遠。
3. 懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，更要始終保持理性的思考。

共狗再扣港人帽子，打正旗號反恐，企圖殺人如草芥。
官警黑已凌駕法治，且得到邪惡極權背書。
勇武正面臨前所未有的生命威脅，再正面交鋒相信只信落得慘淡收場，必須由地上轉為地下。 學另一位巴打話齋，be water已經唔夠，要be air!!!

95%和理非都錫身，郁啲就散水，返屋企睇直播，變身民意撚，對運動唔會有任何幫助。
前線搵命搏，深怕一撤就輸，某程度上係因為和理非一盤散沙，做唔到實事。
和理非們，請搵返6.16 200萬人一條心果一股氣勢，全面step up，救救前線，攞返主動權！！ 長期抗戰！！！ 唔Ｌ可以停，重覆再重覆，要培養成習慣！！

和理非只要夠齊心，其實有好多野可以做！！
中美貿易戰，大好時機，伸多佢一腳！！

1. 全民走資，轉玩美股 - 商家佬已走左唔少，而家輪到民間。 開離岸戶口，將大部份身家抽離本港銀行體系，保障自己，盡賣中港股，轉玩美股，大把野揀，唔洗買垃圾，期權股票乜都齊，也給港元壓力，挑戰港府外匯儲備。 MPF同時轉歐美組合，唔玩中港。

2. 罷買罷食時間表 - 要目標清晰，全世界都知，集中火力，逐一對付藍底黑底商戶。 建議列出每星期甚至每月的抵制目標名單，包括商場，食肆，連鎖店，品牌和服務，然後加以宣傳和動員，不斷重覆，直至5大訴求獲正面回應。 重點係抵制時間要夠長，先會覺得痛。 先抵制紅色企業，再到本地藍黑企業。 例如，先抵制香港航空，因為國泰俾人揸春袋，局表態，但始終都係港資。 我地目標係要先搞死背後揸佢既惡勢力。

3. 抵制紅媒 - CCTVB，所有黨媒黨報等等。 好明顯，9成人買成箱寶礦力自high之後冇左件事。 繼續轉台！！ 屋企，茶餐廳，見親都轉去港台／VIU／有線。 繼續搞鳩佢地既廣告客戶，抵制佢地既商品服務。 商場活動，真真假假，有時出現，有時凶鳩佢地已經夠，場地技術司儀藝人化妝保險一早要安排，樣樣都係錢。

4. 支持本地直播，講人話既媒體 - subscribe立場，蘋果，港台，商台，城寨等等，要金錢上實際支持佢地。

5. 本地文宣 - target 11月24日區選，target淺藍同中間派[/red]，分區分target audience接收唔同資訊，例如太古城沙田中產多，應該唔少淺黃淺藍。 呢班人先係勝負關鍵，唔好再同黃絲圍爐取暖。 行動上，真係盡量唔好搞到民生(包括機場)，否則中間派支持流失，我地票都冇埋。 記住唔好同呢班人講自由公義講理念，佢地唔介意你幫佢爭取埋，但你搞到佢就係大問題。 代入角色，幻想自己係一個自私精，你先會諗到要同佢地講乜。 點出[blue]民建聯作為第一大黨多年來的好事多為，如何作為或不作為，造成今天矛盾仇恨，市面大亂，唔安全，出街隋時俾人拉俾人打，食催淚彈，黑社會橫行警察唔做野，市民恐慌，經濟差，無任何人出嚟承擔，亦無任何對策，淨係盲撐警，甚至撐黑社會。 要將佢地同無恥無能既政府綑綁，同黑社會同黑警綑綁，不斷重提721。

另霑叔既智慧分享 - 真正尊重所有人的睇法，權利，冇得夾硬嚟

6. 向內地人文宣 - 禮貌禮貌禮貌，和平和平和平。 落遊客區，香港境內中港碼頭，高鐵站，機場等等，宣傳香港正在發生既事，打溫情牌。 訴說香港人抗爭其實只係延續30年前既北京學運，令內地人產生共鳴感，繼而同情及支持港人，反到上去播種。 有巴打寫呢篇寫得好好 - "港抗爭者致大陸同胞書"，相信佢唔介意我地借用廣傳。 另有巴打提出寄信，也可以試。

7. 交稅不合作。 合法，唔會有late penalty。 每人交多幾蚊，等佢開cheque，退到仆街。

8. 11.24區會選舉日。 要諗盡方法說服自己藍絲阿爸阿媽，當然係難，但試下動之以情，因為佢地好多都好似信左邪教咁，唔好同佢地講logic。 如果唔得，就諗方法令佢地當日冇辦法喺香港出現投票，早啲安排，例如幫佢地報個玩兩日，飲飲食食既大陸團，雙魚星號乜都好，你請佢地多數會去。

9. 人道救援基金損款，聯署，眾籌登報，要多多支持

10. 罷工罷課罷市 - 必要時再號召，但唔可以時時用。 始終各有各生活壓力，唔可以阻人返工。 要尊重所有人的自由意志！

11. 最後，呼籲各大良心商店，服務，團體，自發謝絕警員及其家屬幫襯或參與。 所有絲打唔好so啲警渣，唔好受佢地溝!!! 鄙視佢地!!! 打擊佢地自信!!! 踩到佢地變地底泥!!! 講完!!!

同意請大大力推，我地要動員200萬人!!!!!!

[緊急分析]法！不！責！眾！

自10連推

9

push

8

7

6

5

4

3

2

1

推

推到有人睇到

推推推

連登改咗P牌冇得俾like
咁我哋呢啲一世P牌想支持唯有推吓post